呢隻係咩貓？

英國長毛？

可能挪威森林混種

家貓

金吉拉？

似乎無結論

似係

似